港版 笑傲股市 app

黎緊想join 個會員
各位巴打有冇其他類似的app 推薦比較一下 ？